BBC Panorama 新彊集中營

請用UK VPN 在 BBC iPlayer 看BBC Panorama 時事節目24/11 How to brainwash a Million People. 今日新彊，2047香港!

2020 hk la

好恐怖! 監控手法已用於香港!
請加中文Subtitle 再廣傳!
文宣組!